從文法角度入手嚟脫支，有冇得諗？

如果從文法呢個角度入手嚟文化脫支，比如話將文法架構跟貼日文，貼到有啲似佢咁，各位巴打認為有冇得諗先

中文冇文法。文法只係無意義嘅累贅。完